有冇人會淨係著airism出街?

我試過咁著,d囡話型到跌渣

聞到浸毒撚味

yes 我出街面衫 底褲 短褲都係airism